悶咪入嚟傾下計囉（22）入嚟吹水啊

入嚟傾下計啦！

1001開post

樓上係on9

唸唔到有咩傾...
唔識開話題

咁ching宜家做緊咩啊

ching 你唔記得轉acc

俾你發現咗

Hi食咗飯未
食咗咩
好唔好食

諗起連登仔溝女嗰個po

瞓未？
聽朝幾點起身？
做咩唔瞓？
諗住幾點瞓？

係

屌 笑撚死
食咩麵

料b

桃b

食左
飯
好

我今晚交功課，啱啱先收工

邊個喺到

今晚入嚟吹水

做緊咩

諗緊點覆你嘅dm

輸錢未

目前輸900

你幾錢入

你唔係買tsla咩

幾時講過

亂炒抵你啦

就係亂炒令到我唔洗晚晚mon住佢
呢幾日早訓咗

會蝕錢

nvm la…次次我買股我老母都叫我做家務

頭先去咗玩陣switch 就無哂人

做乜

叫老桃地精

人呢

不 係桃b

喺度

11點神秘力量消失咗

人？

有啲悶睇下有冇人

有

邊到有人

已經有幾年嘅生日都係自己一個人過
哭能左

HBD

我年年生日都考試日，有蛋糕食已經好開心

走堂很爽

你我他她祂

我地呢到好多都呢個月份生日

可唔可以問大家一個問題

問

男仔係咪都學得1,2個鐘頭唔覆機係好正常
我男朋友就係咁
定係我諗太多

諗太多

Miss namjoo

瞓着咗姐

有嘢做啩

無人 唔開心

好唔開心

咩事

男user秒回都唔理

［天水圍尋人 完結］14號晚紅磡男子墮海送院不治

浪費地球資源

怎麼了

第4波再次喚醒我對破產嘅恐懼

點解嘅……

跑online到底點樣生存

我地都幫咗唔少

真 想打了

又唔搵我

又準備停課

聽日原本有實體對6個 依家唔知點撚樣

聽日開始停課咩

怕死姐

想快d停，日日訓2hrs就死

依家平左啲都ok
但唔知今次又爆幾耐 怕7月咁
因為依家過半租係實體班撐住

感受到你嘅心酸 係心入面祝佢永遠幸福就已經係對佢最好
你遇到下一個就唔好再衰支持你

北

真 要對下一個好d

頭痛了

召喚無敵之心

召喚鹿巴

召喚哂所有人

竟然有人仲未訓
料姐唔洗翻學咩

好耐無見！最近點

又唔見你問下我

依家讀緊咩 唔記得左

梳

翻工翻到一個月無上堂 好彩有p/f

咩嚟

可以升翻上去

pass or fail

升去最高

都係唔明

訓個半鐘就要醒

上完堂再瞓

都係咁正！

一大！

除非你攞F要retake
如果唔係你攞a b c d e range嘅grade都pass到 唔計入gpa

不

問你間野

天地堂，又可以訓圖書館

決定唔訓了

通頂做asm 依家又要翻工

仲要落雨

一唔小心，又挑戰緊人體極限

LM

想搵到人中意呀

真

料料

漫漫

瞓未 我瞓啦

就瞓

終於訓夠

巧辛苦的

我明戀就得

我都係，訓2個鐘就醒咗

可能人地唔同你講姐

今日見到你

想食

好易對人有感覺 但唔敢中意

心動

我知你你知我味野

希望dr.快撚啲睇我email

無敵失蹤咗

早

晚

遲

早晨

做咩

屙屎師

無可能㗎

屌你老毛真係破產

料姐好型

我女神 咪搞佢ok?

當然唔搞

I ❤料

幫你pin埋

謝

驗眼ok?

唔好pin thx

咁耐無見一黎就咁惡

咁我都係pin翻我bb先

奶思

笠腰

pin你老母

走先

多謝正苦
今個月又交唔到租

我連功課都交唔到

我諗唔撚明點解我啊哥咁撚自私仲出去玩

叫佢自己住啦

真心 佢日日跨區翻工已經好危
之前借我野露營
依家仲隔幾日煮次飯送俾條女
今日又唔知去邊
而我同細路除左翻工無出過街好耐
自撚私屋企人

原來差幾日就同佢斷聯絡一年

喊唔撚停

突然諗諗下…你補習都好似幾危險…

無計 原本有諗過停 但無錢交租 依家3個都做住先

像我這樣 成就或太牽強
而像你這樣每一位也心癢

咁癲咩
仲以為係月球上的人咁

唔想再翻工

凍到唔想溫書由中學到依家最憎都係12月嘅考試

等我睇下有冇新人入先

人影都唔見多隻

唔開心啊啊

年頭先開 無一年乜津貼都無

直踩36小時

我女神做咩事

唔係

佢覺得大家無晒關係掛

想見你料

巧

你幾時考完試

約你

冇人

有人

Si

好

甩p了

勁

錫返

咩

依家幾耐甩到

咁驚

今晚有冇人

大家完sem未

hi

已經3日無訓 今晚訓唔訓到呢

唔好逼自己瞓

就完

應該逼自己唔好訓

點解

唔瞓做乜

通頂

通頂有咩做

打飛機

再訓唔到會短命 今朝已經心悸抽搐

精盡人亡未

咁咪瞓
點解瞓唔到？太多嘢做？太多嘢煩？

亡咗

一係無睡意 一係一有睡意就頭痛到爆炸

我明白

明白師

食必理痛

食太多 對我無用

miss u

我都覺 我叫屋企人咪㗰錢買蛋糕

温緊chem 個prof. 啲note好濕鳩 全部都係人地research paper 根本唔係note 無得溫

今年食cheese cake！

咁癲

藍莓

屌佢老母仲要f2f exam
好彩佢話open book 諗住帶哂asso啲note入去

芒果

oreo底

屌 有堂仲要係佢academic father 嘅lecture成堂播片note都無

濕哂

樓主個名點讀

讀 射 應該
得閒嚟吹水啦

無人

訓3個鐘
垃圾屋企人

咁撚慘 今晚早啲瞓

咁早有咩做

咩鞋

咁早醒
有咩做

雖然都啱嘅

想聽你親口同我講加油

想你了

聖誕失業

希望啲私補請我啊dlgh

唔搵補習社pt?

補習社老闆揾補習pt好似好反智

其實女仔揾補習著數d

錢>理智

屌鳩武漢肺炎

其實上網打補習社pt就ok

希望apply個啲請哂我

唉

唔試下其他工?

我請你

How much

You = $1

有冇位瞓

梳化

高啲人工可以考慮下

?

ching 頭痛?

2失青年

最後個科pf左完全已經放假mode

咁快

凍

發燒

開始放聖誕假，但夜晚無得堂食

訓多d啊

想要女朋友

你得嘅

想要會員咩料啊

咪同佢隻抽

唔想惹麻煩

Hi
唉瞓唔著亂諗野
無啦啦諗起另一半過去然後介意係咪好撚on9

係

屌醒我 唔該晒

愛一個人你就要接受埋佢過去架啦

咁介意做咩要一齊 一開始又唔介意？

係
講到明過去 佢對之前嘅人點 唔代表對你都係咁

諗起佢以前都曾經好愛第二個人 想同個個人一世就好唔開心
大力啲屌pls

聽朝去驗驗佢先

呀夢 而家點呀

沈沈

最最

真係on9

你呢啲諗法同男人一定要搵處女有咩方別

一陣搵啲未拍過拖又話人哋唔識點拍拖唔識相處

屌你老母玩晒啦 有幾多個人真係成世未分過手

漫

做緊咩？

冇

連登睇緊咩po?

熱門

熱門有咩po?

冇 我是但睇

Bb

Misss u so muchhhhhhh

想攬住你

點解南珠咁得閒

點解你會成功被佢召喚到

咁啱上一上嚟 掛住大家

我都掛住你

幾時約

禮拜日食lunch??

你屌政府

一路都屌緊

得我哋兩個食？
揾多幾個人？
@南珠？

永遠冇我份

我想正正常常拍拖

現實識個

想搵我bb同我食

你有

料bb

走啦你

咪煩

想同料b二人世界

咁都要呻

無人想知咪你知囉

冇人講咪你講囉

宜家好委屈你呀

sor 9 lor

有女仲咁多爹有冇諗過我dry 咗成年

呵翻巴打

起底plz

唔知你哋一齊返

sem議員又係準備教材嘅時候醫生都未撚睇

想有人同我出去影靚相

Me

快

When

你

自己幫自己師

知你多人陪啦

覆咗
Btw年年聖誕都係自己一個

雖然放緊假，但係心情好壓抑，好冇心情做任何嘢，唔想搵工又唔想打機

u？

米尾la

on9

做咩叫自己

咁咪hea下
休息係為咗更多嘅休息

你？

你正啲....❤️

點解tsla升到仆街

扑撚咗你

sh得永生

不了

有無人想sh我

我都幾有潛力

Who

this is

應唔應該去政府嗰啲驗肺炎

唔好

咩意思

窮撚唔知點好

講白d ？

其實中肺炎都無所謂 反正啲屋企人咁濕鳩 中都係佢地累

我想玩大d

我真係恭喜你呀

夢你走先，我頂住

茅

你敞開了白晝

天氣凍啦，着多件衫啊

[祝麵麵生日快樂] 麵麵版嘅《十七歲》 + GIF一張

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

＃hb

lm

名人啊

我最滿意嘅作品

其實都幾靚

靈感嘅嘢 到就到

明明係一個動作嚟
歙麝

我唔識...

lm巴唔識咁大件事無人講嘅

無人識我....

每次開po有最近過百人lm都無人識

haters嚟

我係真fans

多謝你

唔洗返工咩

扮工

你都去到4點？

是

幫你倒數最後1分鐘

唔走住 實無lift

咁醒目

半棟樓同一間公司...

cls……我通常行樓梯走

我10幾樓

不如發明個快速行樓梯嘅方法

戒發明

典解

厭咗

收工

咁你平時用咩software畫gif㗎

內置note 再用gif studio合

cls……活用哂手機app嘅男人

其實我手機仲內置整gif 不過無試過

an機？

我搵到了
我都試下先

冬至個個有人陪

an狗先有玩

iphone 垃圾

過幾日聖誕...

唔好提了

引戰

得個貴

勁cute

駁唔到
希望可以搵到一個用an機嘅女朋友

先生 你用咩㗎

我cute d

我……可以

0仔唔需要啦

我1

唔格劍

0又唔要
1又唔要

得我咁好人理你

要女朋友

好感激你
施c唔見了

25號一齊出去搵

@佢

狩獵？

召喚cc

yes！

好 我打support!

咁我做你隻support!

咪 你打輸出 我support放buff

我好勁㗎wor
跟唔跟到㗎！

跟到 跟唔到咪企後面笑

我在

我咁靚仔
偏偏甩頭髮

cc
食飽？

剃光頭啦 唔使煩

唔夠靚

假髮

目前夠頭髮，又唔洗住

到時見

邊個剃頭咁睇唔開

好，仲有邊個嚟

薑b

無啦 個個有拖拍

hi鹿

係咪有假髮睇

咁多人生贏家

呢到失敗者圍爐

你眼角高咋掛

何出此言....

sad

無啊

yes

ig好多人加我
波台另類宣傳

點解我搵唔到ig

去熱門個post link都放埋 貼心到

覺得你係高汁人士

太貼心

樣子幽默

直線上升緊

又如何

fol咗

係桂

幾時恐慌性拋售

開暖氣

大家做冬做咁耐㗎

完sem無工翻 係屋企hea左3日 覺得自己好廢

召喚料b

你好
歡唔歡迎新人

我未死

好耐無見 鱷巴

我是絲打

無見一排 變左紅字 最近點

想針

盲咗

做咩事

鹿仔！

未開口已經調頭走晒

唔g

瞓飽埋了

!

幾時得閒

咁早

爛口吖嘛，早瞓先好

做咩學麵仔！

。

撚廚？

買咗新錶

點先可以打破輪迴

勞力是無止境

令自己無下一個月

未放低住

an機撚唔識高科技

我夜瞓有虛火，咬親埋口嗰陣痛
痛到老母麵都唔認得

點解呀
你係有另一半定係曖昧中？

咁你仲整熱氣嘢

你哋幾大

唔食咪得囉

整完竟然忍到唔食

咁細，呢個年紀咪嘈下囉當了解對方

10公斤都減到，有乜嘢可以堅持唔到

巴打點做到

你哋要用嗌交嚟磨合
都係你哋自己嘅相方式嚟
千祈唔好同人哋去比較
我同另一半...3年都未嗌過交

我係絲打
過程好辛苦
自己又鐘意食嘢
一下子節食到淨係食白肉同菜，
仲有些少澱粉質
效果好快
但係要配合運動先可以健康地減架

紅字巴打

167

成日通頂？

失眠多

我阿妹仲高

煩感情事定學校嘢？

你真係唔驚自爆

[/member]

驚咩啫，好多人都有阿妹架啦

講嚟聽下，睇下我有冇建議俾你

你屋企人係咪知道哂你個ac

係呀

[member]多謝巴打先

頭先諗到好多，想講嗰刻又唔知點開口

顛

動武去到幾嚴重先…

@鱷

mean到

聽妳咁講好似好sweet……

想講先講啦，到時偷偷哋喺我啲舊po不推文講都ok

揾佢傾下，唔夾傾到夾為止
我都下年結婚，恭喜你先

乜嘢

多謝你聽我放負

呢個post嘅會長，高過姚明，矮過曾志偉

唔好咁講，當聽下故仔同駁下故啫

聽落有點傻鳩鳩嘅感覺

佢鱷魚嚟
宜家兩棲類應該冬眠緊

唔阻佢了

真係幾高 記得做下運動

Dllm
想打交？

唔洗理佢地
佢地撩緊交嗌阻住我撚龜

支持

洗唔洗成班上水圍我一個

笑咗

此姐

龜！
我屋企都有一隻肥嘢

呢排冇做，本身去開酒店尖房

咁高級……

我bb幾時再有金句俾我pin啊

唔健康，零分

你呢隻高級好多
我嗰隻係肥到入唔到殼嘅巴西龜

個package好平呀！！！又少人，安全啲

可樂殺菌！

我只係想玩跑步機only

我懷疑你係想講第二樣嘢

可樂好飲！

以為係可樂殺精

可樂增精！

邊個話㗎

同佢一齊咗年幾，上大學之後佢變咗好多，有次鬧交，佢話想冷靜兩星期再決定繼唔繼續，結果到最後佢話決定分手。

佢講咗分手之後我對佢好冷淡，過咗三日佢就好sad咁話其實唔係想分手，之後出咗嚟睇戲有拖手有攬，話俾多半個月佢諗，但第二日佢就話鍾意咗個莊員。

之後佢仲同我講決定俾機會個莊員，成日同佢出街行海邊，一星期後(分手後12日)就一齊咗，嗰晚我仲未知，去咗佢樓下揾佢，佢唔肯落嚟，我打咗俾佢講好多嘢，佢感動到喊，話自己好亂好後悔，嗰陣我仲未知佢嗡乜，結果第二朝佢就話以後唔好再見，廢事令大家更唔捨得，我就冇再揾過佢。

過多一星期係佢生日，我未知佢哋一齊，前一日買咗隻以前我哋儲開嘅公仔托佢阿媽俾佢。以我所知條仔前一晚送咗超多嘢俾佢，但佢返到屋企見到隻公仔就打咗俾我，我講咗句生日快樂，跟住佢就開始喊，越喊越勁，一路喊一路話好掛住我，講咗幾分鐘。

佢話呢段時間冇咗我，發現自己原來好愛我，又係咁話好想見多我一次，有好多嘢想同我講，好後悔嗰晚冇落嚟見我，宜家見親條仔都諗起我，每晚都因為掛住我而喊。但我今次企硬，唔肯同佢再見，亦都講咗除非佢想復合如果唔係唔好再聯絡。到最後我問佢會唔會為咗我放棄條仔，問咗三次佢先答「唔會」，然後就冇講咩了。

宜家好努力咁放低緊，幾日冇再睇佢啲嘢，廢事睇到唔開心。

我咁啱諗起你

我都唔知

隻巴西龜識唔識跟佬走

我好愛你
但係我塊閪好痕呀
啲收兵手法低莊到

殺精咋

划艇機都好好

識隔籬屋有隻龜乸，佢想擒上去un

我自己做fair test的結果

見到龜撚了
阻人扑野

好彩我冇春袋

玩完手指1個鐘內唔洗要

忽然18+左

玩得太勁啦你

玩5-10分鐘停一停去跑步囉

呢度邊個未18＋

印象中5分鐘已經好辛苦wor

我思想污穢

新會然lm

玩夠8分鐘啦
跟住去踩陣單車機唞吓
再去跑步/急步行

你改咗名

我2分鐘收皮

改錯名

孱仔強

樓主是小柒頭

always

2分鐘wor 中學已經全班最快嗰個

嚇親人

嗰個係鬥快咋嘛
我夠最快啦
但係keep住玩8分鐘已經消耗好多卡路里
等於你中等速度跑20分鐘

好想出街街

巴打好strong

笑咩喎

絲打

紅字巴打！

真絲

紅字女聲巴打！

唔好爆me

好好聽

jed?

我j咗七叔嗰個

我喺到 快入

好攰啊啊啊啊啊

呢個真係正

bb

Why not?

但唔知做咩好

做咩事藍色

有咩興趣

溝女

Errr

我都係

連訓36小時

女女

連訓5小時

聽朝要返工

比狗

要

睇你 朝早份工我鐘意唔返都得

屌你死偽毒

我去幫手姐 返唔到咪唔返

佢揾你攝時間炸邊係真係愛你

邊度偽毒 我真毒

比神

假

諗緊買咩禮物比自己

茅哂人

啱打完機 全程被carry

你攰好事嚟 即係有賺

你地玩咩

仁王2啊 我係咁蕩失路 浸死

好恐怖

我玩頭一個星期都有驚
好彩有人開路 我呢個雷友唔洗開怪

我唔係日日都返鋪頭的

我都估唔到

肥 不了

但係快樂喎

肥咗邊度快樂

你肥咗好打意

]

咁咪放棄

我不知幾想佢死

仲以為係貞操帶

Google

fuck u la
想你講唔得嘅

魚教壞我的

手機record 就話可以del
個腦咁就多咗奇怪知識

你扮乜

冇扮

邊忽輕

聖誕前應該可以開新post

唔識訓

有冇人出嚟食lunch

想同你渡過平安夜

做乜咁早食lunch???

餓

來

me 想約你

名人

個個都好多活動wor

who???

我是你fans

剪左光頭未

未

唔專業

你今年都係自己一個過？

聖誕老人送禮物俾你

你好

漫b

991

無野想要

自己一個係公園頹

992

送我俾你

望下個天 但唔會有鹿車飛過

100001